我的學妹不可能這麼煩

屌你老母睇個youtube都係咁彈出嚟

你走上黎幫佢賣廣告 你都食撚屎啦